[緊急]626必須要新增一頂訴求

【緊急呼籲】中環海濱即將送中
立法會大會將於本周三(6月26日)審議由保安局提交的法案，五條附屬法例通過後，中環海濱長廊一幅150米長、面積約0.3公頃原為公眾「休憩用地」的範圍，將正式撥歸中國人民解放軍駐香港部隊作軍用碼頭之用！

做法等同將中環海濱「送中」！香港人的海濱公共空間慘變成軍事用地，嚴重損害公眾利益！

民主派立法會議員區諾軒將在會上動議廢除「海濱送中」議案 ！我們促請全體立法會議員支持廢除議案，不要強行通過惡法、製造社會矛盾！

如果唔比建制派見到我哋嘅決心
佢哋係絕對唔會通過區諾軒議員嘅議案
希望文宣組可以幫幫手
唔好令中環變成軍事碼頭啊屌

救命啊

圍立會係冇用
因為條條例係要過

救救香港

你不如加真普選好過

救命

唔好，呢個另外處理，626針對g20向國際施壓

到依加都未見人強大民意支持
啲人連議會制度點解失敗都未知
講咩真普選

點另外處理

另外處理

其實係咁加都無意思
因為大把送中方法
只有普選先可以解決所有問題

訴求升級
呢幾日大家都FEEL到民意散散地
出黎嘅人愈黎愈少
原因係有啲人收左貨、有啲人開始攰、無方向

只有將運動提升到新一層次先可以再集氣
正如89民運一開始都只係重新評價胡耀邦、反貪
到後來直搗核心，變成民主運動

訴求升級 重提真普選

g20 前一定要加到
民陣都識嗌 free Hong Kong democracy now

仆街
一波未停一波又起

how???????
any plans for tackling?
or did i miss any of them???

不能停止賣港

好有道理
但好難

搞大佢 俾侵侵知道中國想借香港嚟突破圍堵中國嘅第一島鏈

聽日區諾軒搞唔掂再諗
同埋最好既做法都係交返畀人打JR (司法覆核)
係有人打緊

好崩潰
可否比香港人休息下

屌點撚樣呀而家

push